<h3>Приложение "Калькулятор цены" (тестовое задание)</h3>

<p>
Приложение рассчитывает конечную стоиомть товара с учетом налога для клиентов из разных стран.
Оно состоит из двух страниц (с формой ввода необходимых данных и результатом расчёта), формы,
валидатора, сервиса для расчета цены и контроллера, двух представлений таблиц (для данных о странах и товарах), их репозиториев и фикстур для заполнения тестовыми данными.
</p>

<p>Для запуска приложения необходимо выполнить следующее:</p>

<ol>
<li>Развернуть базу данных в PostgreSQL (для этого можно использовать Docker)</li>
<li>Добавьте в корень проекта файл .env.local и внесите реквизиты подключения к базе данных.
В случае, если вы используете Docker с конфигурацией из файла docker-compose.yml, строка будет иметь следующий вид:
<pre>DATABASE_URL="postgresql://tester:1234@127.0.0.1:5432/symfony?serverVersion=15&charset=utf8"</pre>
</li>
<li>Установить зависимости командой <pre>composer install</pre></li>
<li>Применить миграцию командой <pre>php bin/console doctrine:migrations:migrate</pre></li>
<li>Заполнить таблицы тестовыми данными из фикстур командой <pre>php bin/console doctrine:fixtures:load</pre></li>
<lI>Запустить приложение командой <pre>symfony server:start</pre></lI>
<li>Готово! Приложение доступно по адресу 127.0.0.1:8000 :)</li>
</ol>